{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 어게인"
    },
    "text": "一人のために10人がくっつくホテル、ホテルアゲインです。 当ホテルは計36室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 駐車は入り口まで運転し、バレーパーキングサービスをご利用いただけます。 チェックアウト時間を事前に教えていただければ、車を待機させていただきます。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。 当ホテルは、フランスの技術力を基に開発されたMUSプレミアムポケットマトリックスを設置し、最上の休息と時間を提供します。 1階にはセルフバーがあり、コーヒーマシン、氷、レニュー洗浄液、コンタクトケース、使い捨てスプーン、ワインオープナー、ラーメン調理器、ドリンク冷蔵庫などがご利用いただけます。 客室内にはスタイラー、ノーハードPC、75インチTV、ネットフリックス自動ログイン、一体型ウォッシュレット、最高級メモリーフォームマットレス、100%純綿寝具類、最高級グース綿毛布団、ホン·ジニョンのブラームスマッサージチェア(プレミアムマッサージ、スイート客室)を提供します。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。 ろうそくの使用や破損の際、弁償措置があることがありますのでご注意ください。 外出時のカードキーはフロントに保管してください。 忘れ物を保管する際、未受領の忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されます。 連泊利用の場合、追加料金はなく、ご予約当日はキャンセルできず、払い戻しもできません。 入室人数は全客室基準で最大2名まで入室可能であり、追加人数につき1万ウォンが加算されます。 同行者を含むすべての入室のお客様の身分証明書の確認が必要であり、身分証明書が表示されていない場合は入室できず、払い戻しもできません。 トイレの水圧や温度も良く、照明が明るく朝のトイレにも適しているそうです。 バレエパーキングや親切なスタッフなど、主要便宜施設を備えており、価格帯に比べて満足できる宿泊が体験できるとレビューしてくれました。 ただ、ハンガーがない点が残念だったという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアゲインは何階建てですか？",
            "answer": "ホテルアゲインは36室の客室を保有しており、階数は不明です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルアゲインでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインの駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "ホテルアゲインの駐車場はバレーパーキングサービスをご利用いただけますが、料金については情報が提供されていません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を教えていただければ、車を待機させてもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を事前に教えていただければ、車を待機させていただきます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインの駐車場は一部屋あたり何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "ホテルアゲインの駐車場は一部屋あたり1台のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルアゲインの客室にはスタイラー、ノーハードPC、75インチTV、ネットフリックス自動ログイン、一体型ウォッシュレット、最高級メモリーフォームマットレス、100%純綿寝具類、最高級グース綿毛布団、ホン・ジニョンのブラームスマッサージチェア(プレミアムマッサージ、スイート客室)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動する場合があります。また、 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられることもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインでろうそくを使用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルアゲインではろうそくの使用が可能ですが、破損の際には弁償措置があることにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインの忘れ物はどのように保管されますか？",
            "answer": "ホテルアゲインでは忘れ物を保管する際、未受領の忘れ物は最大4週間保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインでは連泊利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルアゲインでは連泊利用することができます。ただし、ご予約当日はキャンセルできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルアゲインの最大入室人数は何名までですか？",
            "answer": "ホテルアゲインの最大入室人数は全客室基準で最大2名まで入室可能です。追加人数につき1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "同行者を含む全ての入室のお客様の身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、同行者を含むすべての入室のお客様の身分証明書の確認が必要です。身分証明書が表示されていない場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 726
    }
}